有冇試過返工表現差要佛見家長

1999

老竇老母信天主教
所以要天主見家長

佛見老衲-家長